一人一條的士狗罪狀

好人好姐點會做的士狗

你個樣一定好似大陸人

全部都係仆街